特朗普不認同美朝峰會態度非善意 指與北韓關係非常好! 日本首相安倍晉三抵達華盛頓

北韓領袖金正恩批評，美國在美朝峰會採取非善意態度。美國總統特朗普不認同，認為在達成北韓無核化協議方面，取得很多進展，並感謝俄羅斯和中國的幫助。

美國總統特朗普說：「我認為我們與北韓的關係非常好，正取得很多進展。我與金正恩關係很好，我感謝俄羅斯和中國正幫助我們。而中國幫助我們，因為我覺得他們想這樣做，他們不需要鄰國有核武。但我也認為他們幫助我們，因為事實是我們正處於貿易協議(磋商)，順便說一下，(磋商)正進行得非常順利。」

特朗普又指，歡迎俄羅斯總統普京願意協助改善朝鮮半島形勢，推動美朝關係，又認為普京亦希望見到美朝達成無核化協議，而中國亦致力協助實現此目標。

特朗普與金正恩二月在越南河內舉行第二次峰會，但無法達成共識，破局收場。雙方對召開第三次峰會持開放態度。

日本首相安倍晉三抵達華盛頓，展開為期兩日的訪美行程，與總統特朗普會談。

特朗普在白宮迎接到訪的安倍，兩人將談及貿易問題。

特朗普稍後會舉行私人晚宴招待安倍夫婦，特朗普亦會在下個月25至28日到訪日本。

其實美國立場好直接
佢唔撚care北韓有冇核武
都咁多年啦，北韓就算要射導彈都過唔到太平洋啦
美國就長期都監視住你有咩把炮嘢嘅
信你簽張紙不如信自己情報機關

美國唔係怕比北韓射
係怕佢射盟友

正如黑社會收佐保護費
但唔想搞咁多野

收檔啦，結果美國又係比北韓中俄撚狗咁撚

特朗普夠成日話跟習近平好老友啦

我係咪畀3樓quote咗？